買天仁條女西面之後唔落糖

是咁的 小弟今早去買杯天仁飲 收銀條女就一直西口西面
之後我落單個時都好好禮貌 唔該前唔該後
點撚知佢無啦啦啤鳩我杯茶仲要唔落糖
做錯乜想飲杯肥仔茶姐…

已射 謝謝

下次去m記拎幾打糖係佢面前落

性暗示黎

咁驚 絲佢都啱？